燒山:我看見大量陰謀論污衊疫苗

所以話唔好盲從權威,大把人一早分析過點解唔應該打科興

有燒山背書疫苗有問題

貼一張圖把撚咩傻鳩鳩毛
要貼就貼成條片啦

唔滿意咪自焚lor賤種
你老母就駁喉

見你呢D傻鳩咁撚柒就想屌
想做鳩一個人 都唔撚用醒少少方法
用埋D柒野

佢猛嗌人打

係咪講緊邊種先

以前我都好心平氣和再三叫人唔好追kol好似追邪教
逐點講邊點係連事實/基本野都嚴重出錯
其分析/推論的矛盾位係邊

但結果班盲粉就係顛左屈人攪事, 完全不能溝通
唔同意而提出討論可以
見盲粉發顛我一定直接屌

咪撚扮野啦你地呢班鳩毛黨打手
盲既都睇到你地有系統有組織咁狙擊
我又唔係信蕭若元呢D廢老既人
睇唔過你地班柒頭鳩毛黨當呢D高登咁玩

佢話自己會打歐美疫苗
科興國藥死都唔打
你做乜

佢咪講咗只會打外國,唔會打中共個兩隻囉

樓主五毛豬
蕭生強調左好多次只打外國疫苗
中國疫苗信唔過

成班避重就輕
燒山唔係第一日抹黑指出呢堆疫苗存有高風險的人

叫人打邊支已經唔係重點

我印象中蕭生係叫大家打疫苗，但支那疫苗除外。樓主就喺度斷章取義

五毛係咁

啊喂唔好斷章取義
人地支持外廠疫苗，冇話中國嗰隻
而就moderna/ 輝瑞黎講
美國1億3萬人接種，之後死亡報告350單
即係每1百萬人計死3個
死嘅仲有好多人本身係好老兼有危疾
所以我唔覺佢講錯

你叫你老母落地獄la

習近平叫樓主收皮
只要樓主再推一定殺頭

疫苗咩國家既都唔安全

小心班盲粉咬埋你

我就睇得好開
勸又勸左
藍絲又信政府唔驚
黃營第一kol又屈9人疫苗陰謀論者,班盲粉又顛倒是非抹黑

兩邊都去打最好,打死左就super

好心阿蕭生收下把閪口啦

串